屌你TVB 臨2020完之前都要柒多鑊

冇睇唔知發生咩事

當然錄播啦
頭先有人叫光復香港跟住差d有衝突
唔會有直播

以支那人嘅特性，呢啲嘢一定會係錄播

同08奧運一樣

仲諗住睇吓邊個牌子會植入式贊助零時零分倒數
點知結果係無

你最清楚

最撚柒係講蝗語

睇五月天，無線原來有節目？

之前有講過可能會播片.

垃圾電視台係人理啦

尋晚煲緊netflix，柒台有節目播咩

睇個陣都估到